<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="images" >
        <item>excerciseImage1.png</item>
        <item>excerciseImage2.png</item>
        <item>excerciseImage3.png</item>
        <item>excerciseImage4.png</item>
        <item>excerciseImage5.png</item>
        <item>excerciseImage6.png</item>
        <item>excerciseImage7.png</item>
        <item>excerciseImage8.png</item>
        <item>excerciseImage9.png</item>
        <item>excerciseImage10.png</item>
        <item>excerciseImage11.png</item>
        <item>excerciseImage12.png</item>
    </string-array>

    <string-array name="exe_names">
        <item>Jumping Jacks</item>
        <item>Wall Sit</item>
        <item>Push Up</item>
        <item>Abdominal Crunch</item>
        <item>Step Up onto Chair</item>
        <item>squat</item>
        <item>triceps dip on chair</item>
        <item>plank</item>
        <item>high knees running</item>
        <item>lunge</item>
        <item>push up and rotation</item>
        <item>side plank</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="exe_details">
        <item>Para realizar saltos de tijera, párate erguido con las piernas juntas y los brazos a los lados de tu cuerpo. Salta con las piernas separadas para que sean más anchas que el ancho de tus caderas. Al mismo tiempo, levante los brazos hacia los lados hasta el nivel de los hombros y más alto para formar una estrella. Vuelva a colocar los brazos y las piernas saltando hacia adentro. Tenga los pies ligeros y mantenga las rodillas ligeramente flexionadas. Exhale mientras salta. con las piernas e inhale mientras regresa los brazos y las piernas al principio.</item>
        <item>Un ejercicio de sentarse en la pared comienza parándose a unos 2 pies de distancia de una pared con la espalda contra la pared. Deslice la espalda hacia abajo de la pared hasta que las caderas y las rodillas se doblen en un ángulo de 90 grados. Mantenga los hombros, la parte superior de la espalda y la parte posterior de la cabeza contra la pared.</item>
        <item>La posición inicial es boca abajo con el peso distribuido en manos y pies. El cuerpo es rígido y recto, y las manos generalmente se colocan separadas aproximadamente al ancho de los hombros. Baje el cuerpo hasta que el pecho se acerque al piso en la parte inferior del movimiento y luego regrese a la posición inicial. Esta es una repetición. Recuerde moverse con un movimiento agradable y fluido, manteniendo activados los grupos musculares centrales. Exhala al bajar e inhala al volver a subir.</item>
        <item>Acuéstese boca arriba, doble las rodillas y coloque las manos a los lados de la cabeza. Contrae tus abdominales y aplana tu espalda baja contra el suelo. Levante lentamente los omóplatos una o dos pulgadas del piso. Exhala mientras levantas, mantén el cuello recto y la barbilla levantada. Aguanta unos segundos (no contengas la respiración). Baje lentamente mientras mantiene los abdominales contraídos.</item>
        <item>Consiga una silla y colóquela de modo que su asiento quede frente a usted. Levante la pierna derecha y suba al asiento con el pie derecho. Levante la pierna izquierda para estar de pie sobre la silla. Manteniendo la mirada al frente, baje con la pierna derecha y luego con la izquierda. Repita en el otro lado.</item>
        <item>Párese derecho con los pies firmemente plantados en el suelo aproximadamente al ancho de los hombros. Para ayudar a mantener la espalda recta mientras realiza el ejercicio, es una buena idea enfocarse en un objeto directamente delante de usted a la altura de los ojos. Contrae los músculos abdominales mientras doblas las piernas por las rodillas. Estire los brazos delante de usted, coloque ligeramente las manos detrás de las orejas o sostenga los brazos a los lados mientras baja lentamente hasta ponerse en cuclillas. Baje su cuerpo a una posición donde sus muslos estén casi paralelos al piso. Regresa a la posicion inicial y repite.</item>
        <item>Siéntese en el costado del banco. Coloque las manos en el borde del banco. Coloque los pies lejos del banco. Estire los brazos, deslice el extremo trasero fuera del borde del banco y descanse los talones en el piso con las piernas estiradas. Baje el cuerpo doblando los brazos hasta que sienta un ligero estiramiento en el pecho o el hombro, o hasta que la parte trasera toque el suelo. Levante el cuerpo y repita.</item>
        <item>Ponte en posición de flexión en el suelo. Ahora doble los codos 90 grados y descanse el peso sobre los antebrazos. Los codos deben estar directamente debajo de los hombros y el cuerpo debe formar una línea recta desde la cabeza hasta los pies. Mantenga la posición.</item>
        <item>Simplemente implica que realices un movimiento típico de carrera mientras levantas las rodillas en el aire. debe asegurarse de que sus piernas estén en ángulos de 90 grados cuando se levante en el aire. Apunte los dedos de los pies hacia adelante para mantener la forma correcta y beneficiarse realmente de este sencillo ejercicio. Además, asegúrese de no aterrizar sobre los talones de sus pies. En su lugar, permanezca sobre las puntas de los pies para evitar lesiones.</item>
        <item>Para realizar una estocada, primero debe comenzar parándose derecho con los hombros hacia atrás y relajados y la barbilla levantada. ¡Recuerde contraer los músculos abdominales y centrales! Luego, da un paso adelante con una pierna, bajando las caderas hasta que ambas rodillas estén dobladas en un ángulo de 90 grados. Es importante mantener la rodilla delantera directamente sobre el tobillo, sin empujarla demasiado, y asegurarse de que la otra rodilla no toque el suelo. Mantenga el peso en los talones mientras empuja hacia arriba hasta la posición inicial.</item>
        <item>Para realizar una lagartija y una rotación, colóquese en la posición clásica de lagartija, pero mientras sube, recuerde rotar su cuerpo para que su brazo derecho se levante y se extienda por encima de la cabeza para formar una T con su torso. Luego, regrese a su posición inicial y bájese hacia el suelo. El siguiente paso es empujar hacia arriba y girar hasta que la mano izquierda apunte hacia el techo.</item>
        <item>Para realizar una tabla lateral adecuada, primero debe acostarse sobre su lado izquierdo con las rodillas rectas. El siguiente paso es colocar el codo debajo del hombro y apoyar la parte superior del cuerpo sobre el codo y el antebrazo izquierdos. Contrae los músculos abdominales y levanta las caderas hasta que tu cuerpo forme una línea recta desde los tobillos hasta los hombros. Mientras mantienes esta posición, recuerda respirar profundamente. El siguiente paso es repetir este proceso usando el otro lado de tu cuerpo.</item>
    </string-array>

</resources>